［突發］尋晚環時記者可能已犯法違反逗留條件

轉載：

有理由懷疑持有訪客身分的環時記者進行受僱的記者採訪工作

根 據 香 港 法 例 《 入 境 規 例 》 ( 第 115A 章 ) 第 2 (1) 條 的 規 定 ， 給 予 某 人 以 訪 客 身 分 在 香 港 入 境 的 准 許 ， 須 受 下 述 逗 留 條 件 規 限 ：a. 該 人 不 得 接 受 有 薪 或 無 薪 的 僱 傭 工 作 ；

Source:

呢張相證實當時付先生係以往來港澳通行證持有訪客身分

（網上圖片）

環時自己證實當時佢係執行緊採訪工作

參考當年馬凱做記者都係要申請工作簽證

請記協及有關當局回應

[緊急分析]法！不！責！眾！

咁尋晚市民係咪純粹執行緊《101拘捕令》？

根據《刑事訴訟程序條例》第101（2）條，

「任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人。」

推

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

PUSH

推
踢鳩佢返支那

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

【反省與建議】「俘虜」處置提案

去入境處查詢啦屌

push

彈已拆

推爆

快啲寫信去入境處告發非法勞工
一定會departure 時跟到前題佢未走

咁要做個好市民，舉報罪案喎

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

Push

引用 cap 115 section 41 breach of condition of stay
違反逗留條件

啱！

BOC+ TUUE

可逮捕的罪行

可判十二個月以上

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

感謝市民協助警方執法

根 據 香 港 法 例 《 入 境 條 例 》 ( 第 115 章 ) 第 41 條 ， 任 何 人 違 反 對 他 有 效 的 逗 留 條 件 ， 即 屬 犯 罪 ， 經 定 罪 後 ， 最 高 可 判 罰 款 港 幣 五 萬 元 及 監 禁 兩 年 。

not all crime

唔該政府盡快回應

推到你仆街

（一）只適用於「可逮捕的罪行」

根據資料，「可逮捕的罪行」是指可判處超過12個月監禁的罪行，但陸偉雄指在牆上貼便條、撕下他人的便條、互相推撞等均不屬此列，襲擊、傷人、謀殺、縱火等則屬可逮捕的罪行，「但一般市民有機會錯誤判斷」，一旦誤用有機會構成「非法禁錮」等罪行。

721 811

推，到底佢當時有無記者身分？

推到全世界1823

都要睇下佢地點解釋先

Pish

尋明睇live話自己遊客，但身穿記者反光衣，執行記者公作，點講都死

工

協助警方執法

要宣傳

支持特區政府嚴正執法

我地做左人民英雄 成功破左一單逾期居留既案件

黑工

係又如何, 你以為而家既香港仲有制度&能力懲罰佢地?

818見！五大訴求，缺一不可！

關於呢幾日我有野想講

外媒其實要咩證先可做記者工作?

樓主摩擦力

推推推

黑工喎

推啊

推啦

其實上唔到機滯留 唔使過份抄作

機場咪有入境處人員長駐羅

過關紙寫住6號入境，留到13號
如果而家佢仲係香港就係過期居留

首先一定要有入境簽證先

支持示威者嚴正執法

推撚到佢仆街

風向撚快幫推

仲要入境紙去到13號咋wor
琴晚過左12點就已經係逾期居留

拆彈專家

仲査詢？ 舉報啦

唔好意思阻阻你 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

721 811
不分化 不割席

[思想改革] 抗爭者的思路

幫推

共諜

推佢老母死支那狗

民間記者會講la

非法勞工

借位一用
我知道大家對鬼係深惡痛絕，我都係一樣。
但係而家大家嘅焦點就係點樣去捉鬼，行動嘅時候，用好多時間嚟捉鬼，搞到個活動失去咗焦點，呢個亦都係黑警想做到嘅效果。
鬼就一定有嘅，而且冇可能捉得曬。
要破解鬼呢個問題，最好嘅辦法，就係唔好去捉。
好似機場咁，捉到兩個大陸鬼一樣，我非常懷疑，係賊喊捉賊。試問中共係唔係咁缺人，連一個揸香港身份證嘅鬼都搵唔到， 仲要明知果日做鬼，放曬啲證據喺書包，畀你搵到。
我更懷疑大力捉鬼嗰啲人先係鬼，佢哋捉完大陸鬼之後，就對嗰啲鬼執行私刑， 綁佢喺部車度示眾， 仲要有得啲記者影 ，一啲都唔合理，目的就係要污名化呢個運動。
濫用私刑並唔係一般手足支持嘅行為，同埋鬼係最鍾意嗌捉鬼，搞到你哋自己內耗。
而我相信呢個手法，係會越嚟越多，唯一嘅解決辦法，就係唔好捉鬼。 如果你真係好懷疑一個人係鬼時，請佢離開就已經足夠。
我希望大家行動嘅時候，記住自己條線係邊，啱做就去做，唔啱做。唔好畀人煽動，往往做最激烈行為嘅人都可能係鬼。

黑工要舉報！

推到佢去坐

721

煲大呢個有用

非法勞工仆街死

由鳩佢死啦 冇討論價值
主打番我地個5大

經過812同813我有啲嘢想講

打去入境處舉報

入境有電話報案

英雄
柒到冇眼睇

推到入境睇到

推 支那人翻翻去大陸

其他舉報方式
你亦可透過電話、傳真、電郵或郵寄方式，舉報有關違反入境條例罪行：
電話：
入境事務處24小時舉報熱線：(852) 2824 1551
(舉報後獲提供一個檔案編號)
傳真： (852) 2824 1166
電郵： anti_crime@immd.gov.hk
郵寄地址： 香港
九龍九龍灣
宏光道三十九號
宏天廣場五樓
入境事務處

我地堅守法治精神

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

要報埋入境處

一定唔會拉！

所以光復香港
一定要趕走所有中囯人！

721811

推 721 811

幫付國豪網上退黨同埋網上申請人體氣官捐贈
同中共舉報佢參加香港港獨示威

有特衰政府包庇, 無問題

中國狗又造假

佢要做張簽証出黎有幾難 做張身份証都得呀

可唔可以文宣合理化市民拘捕佢呢?

818

逾期逗留可以煲
但違反逗留條件嘅話，其實好多本身香港冇office嘅外國傳媒都係調派駐亞太區例如泰國、韓國嘅記者用訪客身分黎香港做野，咁會搞著好多外國記者

【請廣傳】
尋日放左澳洲遊客入閘 嗰位澳洲女士嘅回應

呢樣要記協俾資料

入境處做嘢

咁外國記者？

又非法逗留又黑工

可以報入境嗎

舉報

呢個要推爆
721 811

推到佢仆街!

違反逗留條例係咪以後入唔到境

OH NO
612 721 811

推啊
唔好再 focus 喺自己友做得唔好
focus 返對家缺失

假記者

821711

市民拘捕
之後交番比狗
無做錯

612 721 811

付國豪有份參加荃灣恐怖襲擊

如果俾入境處遞解出境過就係

中囯人去死！

所以你地既英雄都要咁樣遊機場一圈

幫條撚樣報名參軍啦

係嫁

叫班大陸狗收嗲喇屌

係咁用啲唔知乜撚中文係到吠

清醒

上丫

犯法喎大佬

係唔係可以向入境處問下

其實佢一定係出過期既公安
因為打傷佢就有價值做新聞
打唔傷就會因佢過期拎佢打包返大陸收起出第2個人

環佢老母閪咩環時記者,豬乸國為救人,你想要咩證明文件,佢一定整到俾你,仲係百份百真嘅文件,依家係成個國家救佢,一早已經有人認出佢相係811刀手.

正
大造文宣
話:
"環球時報記者付國豪
涉嫌違反香港入境條例
示威者為求正義
拘捕疑似非法勞工"

重有懷疑黑工呢
旅遊簽證做記者

退

記者問警方呀